【破財擋災】汪 明 荃 小 姐 駕 駛 不 慎 撞 甩 貨 車 Bumper 須 賠 10 萬

荃b 琴日炒車都唔講聲 到今日啱啱先po ig

個死人貨van 佬撞到荃b 架benz 凹哂
撞到咁真係好令人擔心

原來一條咁嘅成十皮...

睇嚟阿姐唯有揸綿羊返工

呀姐不如用蘿柚頂返司機哥哥當補數啦

經典重溫
呀婆的祈禱

(2:59)然"異"天↑父Fooooo....並未體恤好人…到我睜開眼

(0:30)當這盞燈↑轉紅便會別離 aid aid.....

嘩, 屌….嚇到我心離一離呀

(2:53) 對綠燈要哀求哭訴...
(1:46) 唯求與他↑車廂中↑ 到↓車↓位↓ 都不放"""開↓~~~~""""[size=4] (超震)

(1:55)無論在路上歷盡任何的↑[size=4]傷↑~~害..

(3:13)為何任我身邊↑in~~hin愛人...

(3:58)仲好意思同人講學左三堂...屌你學左三堂就破壞人地首歌

CLS

原來佢呢個年齡既人都可以渣車...
我以為過左75歲就冇得開車添

佢唔係話自己架車要維修十萬咩?

係丫姐架車要十萬維修喎，唔係架貨車

柒左啦

Jo mud 9 ah

汪明荃女士喜獲莎莎國際控股有限公司主席郭氏伉儷贈送日本口罩兩盒
咁阿姐就唔使再喺頸戴住個空氣淨化機

講緊整自己架車炸 戇鳩

樓主弱智西黎 block尻佢啦文盲弱智開post

佢個牌係咪要每年驗身?

係 樓主文盲

睇錯啫 都要block 你都戇撚柒鳩嘅

痴線post

bomber

唔重要啦 你地都係睇gif

乜唔係撞車寫bumper 做bomber 戇鳩咩?

( Show Blocked User - 好難玩喎 )

兩盒 thanks 🙏

我既阴茎BB冇事呀麻

明荃之友全面進場

汪小姐未驚過

係整佢架benz車頭要十皮呀文盲

好想比lisa姐姐瘋狂撞擊我

明荃之友求解答

Agreeee

有啲嘢靜靜地啦

心諗咩bumber咁勁值19萬

10萬

Bomber黎幾個垃圾都收十萬

唔戴罩變八字

新春開運王

樓主識法文

呢對bomber

有冇呀姐隔甩拿毛睇

CLS
樓主係男定女

睇標題以為被貨車佬劏水魚，原來係被車房劏。

乜鳩賠十萬

點睇都係自己整返自己車要十萬啦

阿蛆唔戴罩

內容又唔睇清楚就開標提,貨車同VAN又未識分,真係信你一乘雙目失明

呀姐係永遠唔會有錯 點都係個司機賠

成個post都係阿姐

好彩我貼咗正嘢平衡一下